海怡半島男子吊頸亡

鴨脷洲海怡半島柏景閣，中午12時半左右，一名30餘歲男子在梯間上吊。救援人員到場將他解下及送院，但已告不治。警方正調查其身份及尋死原因

點解唔係屋企裡面吊頸呀？

住海怡都自殺

可能按樓炒牛熊

買左騰訊

黃

梯間吊
累晒上下層

樓梯自殺點計?全層減價?

咁有錢都要死

近呢個星期好似一日幾單? 錯覺?